[即時]德福有無實際行動

咁叫落去都唔係辦法。。。。。

自推 1/10

2/10

其實在德福邊到 見唔到人既

3/10

落街聽下就知

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

自推

推

轉個場唱 仲撚熱

推 有無更有意義既事

德福有元氣，有360

係哂水池 有冇可能拉大隊去觀塘